冷氣師傅接到「啪啪啪」來電超淡定 網友神出慾女本尊後悔了

香港一名冷氣師傅日前接到一名女客戶來電，聲稱要安裝冷氣支架，卻在電話中不斷發出奇怪的「嬌喘聲」，事後這段錄音被轉PO上網，網友紛紛大讚冷氣師傅臨危不亂的專業素養，不過也有網友一聽聲音就認出慾女是誰，「我也被她打電話騷擾過！」最後女主角本尊照片曝光，網友才恍然大悟，「難怪師傅這麼淡定，原來是有故事的人啊！」

最近香港《LIHKG討論區》瘋傳一段錄音檔，內容大概是一名女客戶想安裝冷氣支架，一開始雙方對話都很正常，直到師傅詢問：「什麼時候要裝？」電話那頭竟突然傳來女性的呻吟聲：「好快、好快！」背景還有「啪啪啪」的聲響，接著女方就「啊啊啊！」一口氣慘叫了15秒，不過師傅卻完全不為所動，還一一詳細詢問冷氣匹數、型號等問題，徹底展現出了他的職人專業。

「這聲音我認得！」錄音檔曝光後，不少香港網友馬上指證歷歷，抱怨自己也曾被這名「東涌人妻」騷擾過，「她上次打來是叫車」、「她問我能不能修馬桶，然後就啊啊啊叫不停！」

樓主又撚毒撚入黎求圖

求post

咁無聊

貼舊聞 拉

幾正

相呢

各巴打請慢用

無圖你話你老母係廟街企街都得啦

我收返我頭先屌樓主個句，對唔住咁多位大佬我出返去先

相

找數啦

巴打我撤退先，我唔同人爭女

我屌你老味~~
頭先睇聽聲片硬撚左
屌你老味加錢呀